［有片］元首： 林鄭再唔封關就全部等死

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做